(台測)加蠟味海盜2 3 4 5

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
有dailymotion
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.威爾·特納和伊莉莎白·史旺的婚禮被東印度貿易公司的庫特勒·貝克特勛爵打斷，後者手持拘捕令，要以一年前幫助傑克·史派羅船長逃脫絞刑的罪名逮捕兩人。貝克特還持有海軍准將詹姆斯·諾林頓（James Norrington）的拘捕令，但此人已經辭職且去向不明。伊莉莎白被關進監獄，貝克特派威爾去尋找斯派羅的指南針，承諾只要找到，就會赦免他和伊莉莎白。據說這個指南針有非常神奇的功能，擁有它的人無論想前往何處，指南針都會指出正確的方向。威爾出發後不久，伊莉莎白的父親威瑟比·史旺（Weatherby Swann）總督潛入監獄把女兒放了出來，準備兩人一起逃出羅亞爾港。威瑟比被貝克特的助手默瑟（Mercer）抓到，但貝克特允許伊莉莎白前去追尋自己的未婚夫.....

2.為了霸佔海洋，獲得國王授權的庫特勒·貝克特下令殺死任何幫助海盜的人，並利用大衛瓊斯來毀掉海上的任何一艘海盜船。許多人被判死刑，他們唱起了咒語迫使9大海盜首領在翻船島召開會議商量對策。可因加勒比地區的海盜統領傑克·史派羅船長沒有指定繼承人，因此必須要有他的出席。哈克特·巴博沙船長於是帶領威爾·杜納、伊莉莎白·史旺、蒂婭·達爾瑪以及「黑珍珠號」海盜船的一眾船員前往營救困在大衛瓊斯魔櫃中的斯派羅........

3.傑克·史派羅船長（強尼·戴普飾）到達倫敦試圖營救大副約夏米·吉布斯（Joshamee Gibbs，凱文·麥克納利飾）但沒有成功，他被帶到英國國王喬治二世跟前，後者要求傑克帶隊，搶在西班牙人以前找到青春之泉。傑克的死對頭哈克特·巴博沙（Captain Hector Barbossa，傑佛瑞·羅許飾）在失去了「黑珍珠號」和一條腿後加入了英國皇家海軍進行私掠，他將是這次尋寶遠征的指揮官

4.故事一開頭先是已經成爲了「幽冥飛船」船長的威爾·杜納和自己年輕兒子亨利·特納的對話。年幼的亨利·特納花費了一番功夫才找到自己的父親，希望他能夠回到他母親和他身旁，然而威爾·杜納受詛咒所束搏於「幽冥飛船」不能離開，只好狠心叫兒子回去。長大後的亨利·特納爲解除父親的海洋詛咒，決定尋找擁有消除一切海洋詛咒的傳說寶物海神三叉戟，而成爲了皇家海軍船隊的船員打探三叉戟的下落..

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野